有無3323嘅苦主

想問隻嘢乜撚嘢事

幾日跌左廿幾%

hi

由20蚊跌到去2個幾都見過............................

1313升得仲多過3323

應該好快落番3蚊既水平